Ik kon het niet hebben bezocht mevrouw Robert Martin, van Abbey-Mill Farm.
Nu ben ik veilig voor je Voor altijd Harriet had haar eigen gevaar niet vermoed, maar het idee ervan trof haar met geweld.
"Je had me niet kunnen bezoeken!"
ze huilde en keek ontzet.
"Nee, om te zijn zeker dat je dat niet kon; maar daar heb ik nog nooit aan gedacht.
